# ChallengeIntermediaIT
#Queda pendiente por falta de tiempo la integración del login con Firebase, y el desarrollo de los test
# Opcionalmente se podrían reemplazar los adaptadorres utilizando alguna libreria como   Grupie
# También podría implementarse otras librerias de gestión de Imágenes como Fresco, Glide, Ion u otra.
# Se podría reemplazar el uso de Retrofit por otras librerias que proporcionan un mayor control como Volley.
# Podría utiizarse Coin en lugar de Hilt para simplifica la inyección de dependencias.

